# Неделя 8

## Практика
Продолжаем работу с основным проектом на Vue3. Делаем компонент инпута.

1. Реализуем компонент инпута.
Делаем его интересным - при фокусе тайтл должен смещаться вверх, при снятии фокуса - уходить обратно. Визуальный пример - [1](/guidelines/project/markup/input.png), [2](/guidelines/project/markup/input2.png).

Также в инпуте должен быть крестик очистки поля, который появляется, если инпут не пустой.